全世界係咪得支那咁鍾意絲襪

涼鞋著絲襪
短裙著絲襪
長褲裡面著絲襪

好撚柒...特別係肉色

唔係，日本同韓國女仔都會著
可以防曬同顯得對腳白啲
但佢地嗰啲絲襪係好薄同近膚色
薄到好似無著咁
強國女著得核突係因為佢地著啲又厚又勁白
好似義肢咁

原來係咁
但點解香港冇，黑絲都有，白絲肉絲就真係少
關唔關天氣凍，要保暖事

香港又熱又濕仲包實對腳
好難頂喎
冬天就話姐

其實好凍但又想短褲短裙嘅時候都會著
不過男仔，特別係遠睇係唔覺架，
因為係真係好簿嘅膚色絲襪
連男朋友都話睇唔出

可能好多香港後生女都覺得肉絲係大嬸先著
除左返工要著平時出街都唔會著
或者天氣太熱怕腳臭
但其實日本有出冰感肉絲
著左會涼好多
至於白絲我諗除左細路女都唔會有人著
無咩人carry到

圖定老母

肉絲係大嬸先著
的確係

你自己話要，唔好後悔
好想嘔......

著得好嘅話根本唔會覺得著咗
只會覺得對腳好靚

明明d商場姐姐著得好好嫁

條女正著乜色都好睇

裸足最好睇
啲乜鳩肉絲唔識欣賞

香港代表